{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2509439456/busan-gijang-beulaundoteu-ilgwanghaesuyogjangjeom-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923699355&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316637485&selectedRatePlan=386452468&expediaPropertyId=78388733&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 브라운도트 일광해수욕장점"
    },
    "text": "釜山機張ブラウンドットジャン·ジョン店\\n\n大韓民国釜山広域市Busan釜山広域市機張郡日光面一駅キル95-3\\n\n釜山機張ブラウンドット日光海水浴場店は、WiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供してくれる宿泊場所です。 ここではスナックバー/デリーやテラスなど、様々なアメニティやサービスをご利用いただけます。 ホテルは計37室の客室を保有しており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊先を予約された方は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただく必要があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ペット同伴の宿泊は不可能であり、共用エリアでは無料WiFiを利用できます。 また、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店はどこにありますか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店は大韓民国釜山広域市Busan釜山広域市機張郡日光面一駅キル95-3にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店ではどのようなアメニティやサービスが提供されていますか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店ではスナックバー/デリーやテラスなど、様々なアメニティやサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店には計37室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店のチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店での宿泊予約にはどのような制限事項がありますか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店で宿泊予約をされる方は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店のチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店のチェックインの際には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただく必要があります。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店ではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店ではペット同伴での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店では共用エリアで無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店では駐車場がありますか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店では無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店には喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "釜山機張ブラウンドットジャン・ジョン店には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 665
    }
}